[冇圖]屙警棍屎定爛屎暢快d

警棍
爛屎

柯緊 黎答你

自已食返仲正

有時食好辣既野就係為左痾爛屎

屙爛屎係幾爽但會爆到周圍都係 試過除左褲但未坐定咇左d出黎 噴左落廁所板到

有冇教學點煮 試過薑葱屎片但好唔夾

係firm唔係硬 有分別架

爛屎連屁爆出黎